覺得自己爆咗肺

覺得自己好似爆咗肺 但又唔肯定
好驚 擔心都瞓唔著 諗起聽日返公司交底幾句就去睇醫生

你點覺得自己爆肺
好痛咩,點痛
爆肺直接叫車啦

心口對落有個位會不斷痛 今日好啲 冇痛得咁密

你有咩想講快啲講
如果唔係就無機會再講